{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71894&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선다온펜션"
    },
    "text": "標高700のところに位置しているこのペンションは、空気と水が良く、様々な名所に近い位置にあります。前には渓谷が流れているので、家族と水遊びが楽しめますし、軽い山登りもできます。ここはヒーリングするにもいいところです。周辺には白福嶺憩いの場、白頭大幹生態樹木園、クミ亭などがあります。入室時間は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 ペット同伴の料金と管理についてご案内いたします。 バーベキュー施設もあり、利用時間は7:00から20:00までです。定員を超過した場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。ペットの出入りが不可能であり保護者のいない未成年者はご利用いただけません。 当該の画像は実際と少し異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "標高700のところに位置しており、空気と水が良く、様々な名所に近いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には白福嶺憩いの場、白頭大幹生態樹木園、クミ亭などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の料金と管理についてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は7:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金にはバーベキュー施設の利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は別途かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 351
    }
}